今日唔想睇連登

個個po係到屌勇武呢樣嗰樣
睇到好辛苦 你地係咪忘記當初的不分化

琴日到今日風向都係咁

推到你班屌鬼既人出黎

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

檢討係可以 可唔可以唔好屌

全部啊sir黎
對準政權 全民公投實行雙普選

下下屌曬人老母咁 邊個唔嬲(除狗)

推你班分化撚

前線幫後排諗諗

點先睇到要
1. 退 先線幫後排拖時間
定
2. 要線要人？？？

agger

agger 可改善 但唔好屌

邊個屌勇武

你諗下點解個個都出哂街/攰到要抖嘅時候有人開po
你就知個班係咩人嚟

琴日上唔到 淨係開到website 版
利申 11點先番到屋企